【終極突發】抗爭裝備大整合！！！

好耐冇人再講衣裝、裝備重要性，229手足都好似對裝備意識唔高
等我來幫大家重溫啦！本po大多為搬運舊年手足資訊，有錯漏請指出，歡迎大家補充

因為魚蛋果時係試過用頭髮 耳仔 墨 等等去檢控
個人特徵一定要遮
eg. 紋身、大既耳窿等等
到最終好多義士被拘捕 搜證 最終入獄
魚革係好沉重既事件
我地更加要汲取教訓
就係如何好好隱藏身份！！！！

一、Black Bloc
612時採用Black Bloc原則係因為希望大家每人望上去都只係一樣，真正喺外表上和勇不分
但大家真係要全黑+冇記認先好！！！
鞋係最易認，記得用鞋套！！！著公廁款！！！

唔包到咁你唔好講自己black bloc左，以前夏天都係咁包 依家實包到

二、面罩
大家應該熟過我，總結一下
無防護性能(僅供遮面，無防護能力。)：

1. PITTA 韓風黑mask
2. 外科口罩
3. N95口罩

.......依家炒到仆街應該冇人會戴出去示威。

有防護性能者排序

第1位 雙罐豬嘴+60926 100%完美OR少少味 (可能因為佢少配件 最少接合位 就唔會漏氣入黎) (728表現因資料太少未能確認)

第2位 雙罐豬嘴+ 600x罐+502+ 2000系列棉 (92%完美OR少少味)(728表現也一致)

第3位係 雙罐豬嘴+ 直接用P100 濾棉 (84%完美OR少少味) (728表現因資料太少未能確認)

第4位係 單罐3200+3311K (80%完美or少少味, 完防比例得17%) (728表現也一致)

第5位係 雙罐豬嘴+600x罐 (有42%話效果好) (728表現因資料太少未能確認)
雙罐係6200/7200/6800/7800幾款，購買時可以睇下。

三、Cap帽
遮住髮型係非常重要
個人建議純黑Cap帽就可以，唔好有Logo比人認

Miniso $29
H&M $39

四、眼部

需要佩戴氣密眼罩/泳鏡！！！！戴眼鏡者最好購買太陽眼鏡夾片遮蓋面部特徵

五、迷惑身體特徵
呢樣野係最少人講亦都最重要，就係易容，等鏡頭影到你都唔怕！！！!
樓豬拋磚列舉幾種方法

1. 快速染髮噴霧

求其買一種顏色噴染，返屋企洗完就會變返原色，事後CCTV片段髮色唔會同你吻合

2. 自製癦及紋身

買支cheap眉筆，Etude house之類嘅垃圾牌子就得 (巴打怕尷可以話買比女朋友)
出發前喺自己可能暴露嘅地方加上唔同嘅自製一次性紋身同癦，每次出去你都係唔同嘅人！！
返到屋企沖個涼又變返白雪雪

3. 耳仔

法庭會用耳廓形狀辨識疑犯，一定要隱藏得好
可以考慮頭巾遮蓋、塗黑耳仔等

最後想引用返手足一番說話

裝備始於都係外在既野，毋忘魚革義士既事跡，當年佢地係乜裝備都冇，得個口罩，所有野都係即場搵返黎，亦都有驚人既成果，所以，最重要係心態，天琦被拉之前講過，2014個一刻，已經係革命，所以我地都要有一個準備好既心態，齊上齊落，加油！

香港人 唔好忘記死去同受傷嘅手足 我地要代佢地行完光復之路架！
整裝待發，重拾戰意！

Credits to黑簡迪巴，我多數內容都係搬你舊po
都有見到你開po教反跟蹤，好有用大家一齊努力奪回屬於我地嘅野！

推

呢個po都唔上熱門咁可以收皮了
熱門要多啲正經野！

抗爭未完 唔好鬆懈
23條好快會來 大家要做好612 2.0準備

裝備post 推

我覺得P100未去到84%咁完美 加上上面寫嘅%數唔知係從幾多問卷分析出嚟
直白啲講P100可以話係防唔到

Push

同埋唔介意嘅話 麻煩posrt返原link/po 每個po嘅comment都好有參考價值

Source係以前連登問卷

粉紅P100棉樓主實測過係ok，不過好快收皮
60926先係王道！

【夠鐘上Twitter啦喂！】大量英美議員需要人推！！！

夠鐘做野啦
大量議員tweet唔夠人

好 我開一個整合reply再pin
請大家叫多啲人推返上去

一齊締造返六月團結嘅連登

60926斃在貴呢..

想要性能就一定要俾返咁上下價錢.......

不忘612初衷

推 面巾加cap

612 當日阻擋惡法嘅決意
615 烈士成仁嘅驚愕同眼淚
71 衝入立法會齊上齊落嘅人性光輝
721嘅恐懼
728 四十人被濫捕暴動
831嘅無助慘痛
1004 蒙面法之夜嘅大勝
1111 1118學府被黑警破壞而無力

我 一件都冇忘記到
你地呢？大家又有冇一刻發現自己已經記唔起？

咁你地要記返起了！
23條來緊，再唔準備 我地就連endgame都冇得打！

唔可以辜負一路走來嘅犧牲

塔利班式t shirt 包頭一定係首選
面巾可以做證物，而且面形會岀

push

到底大家撐唔撐港台

push

pish

支持！

大家多啲討論下，唔好齋推

唔好用普通cap帽
俾多少少錢買bump cap

或者買個內膽放入去

jenggggg

文宣唔可以停！
唔可以麻木放任連登淪陷

我地唔可以輸

Black Bloc 教條其實累死好多人 太容易被圍捕
快閃跟本無必要
次次都係無目標咁打陣地先係最大問題
著咩裝都死得

直接超薄黑色風褸加面巾，風褸攝喺D記運動腰帶入邊，背囊都唔使，彈出彈入超級容易

武器防具呢，咁重要都唔講

冇武器防具，根本就唔係抗爭，只係比人打比人拉打飛機

目標下一個post講解武器同防具
我了解都唔深，要刮返多啲料先敢寫

有衫換是常識，黑唔黑唔係重點

鳩企果啲真係唔知想點

衣裝同行動形態無關
229我有份睇住班手足個個空裝

冇裝食tg係好嚴重嘅事 一定要普及返裝備意識

巴打都可以開戰術po一齊光復熱門，我地一齊努力先有可能帶得返風向去改善抗爭

會俾admin del po

鳩企都慢慢會進化
由612到依家我地都進化左好多 總有手足跟得比較慢

大家一齊集思廣益令抗爭熱返

del就del，我地寧死不屈
已經開始抗爭就唔可以驚呢啲野

從來都冇合法嘅革命

恐怖 個政府乜都敢做
為公義我哋一致
光復革命機會點止一次

暴政令人民憤怒
憑良知不顧一切盡做
你有槍又有彈有霧
用血肉之軀對抗照fuck the po po
你要攬炒有排同你玩
催淚彈 驅散 又折返
撐起自由雨傘
兄弟爬山 一夜之間
逆權運動正在進化遲早幫你埋單

前晚太子旺角，手足好波，不過仍需改善

難以忘記畫面 在浴血冒了險
滿街的景況 太多痛楚太多的抖顫
但再集結街邊 第二次待變天
可否看到明天

毋忘當天 多多一次雨傘到來場面
多多一部續集用來如願 命運或能完全改變
然而現況 是各自各一邊
但願有天 會真的跟你奮起上街抗爭多一遍
期盼來到這天 期望同伴可見

難以忘記畫面 在浴血冒了險
滿街的景況 太多痛楚太多的抖顫
但再集結街邊 第二次待變天
可否看到明天

毋忘當天 多多一次雨傘到來場面
多多一部續集用來如願 命運或能完全改變
然而現況 是各自各一邊
但願有天 會真的跟你奮起上街抗爭多一遍
期盼來到這天 期望同伴可見

雨革已經六年 大家唔好再犯當年鬆懈錯誤！

戰術 文宣 裝備

呢啲正事討論要多返

Push 23條來了

現實是混亂加光復後 便各自各遠走
或是為會面搞分裂後 未搏盡就放手
可撤走他國去避世 這個家我不想放手

係 一定要做好準備再次走上街頭守護香港

新聞報道是撚但
雨傘對子彈
高牆黐實臭旦
慣犯就最夠膽
撕裂仇恨用錯對錯
一錯再錯唔會認錯
處處要控制控制個個
罪過罪在你太過細個
送中就舂鳩一眾未來主人翁
最終香港再跌墮歷史當中

Lm

大家得閒睇吓戰略吹水文，街頭抗爭要有勇有謀先得

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

一定要多返討論po先會進步
冇左討論土壤 勇武抗爭只會原地踏步

支持

推有用post

推 一定要多人關注

周同學

推 巴打好有心 手足們一個都不能少

一齊光復連登返去6月果陣

有關抗爭裝備，有興趣可以參考下依個post 入面出自Wall Street Journal 嘅整合圖，有埋型號，新手可以跟住買

blackbloc首推U記風褸，防水得黎薄料夏天著都唔會熱，又唔貴百零蚊要棄裝都唔肉赤，最緊要係夠晒方便一笠一除十秒唔使，塞返入佢老母個閪袋仔搞掂

有冇圖可以睇睇

推番

P牌推

仲有decathlon $19 背囊

外裝備同內裝備 都要定時溫書同更新
香港人 唔好放低 唔好忘記

買果陣比cash唔該

上年每一次遊行前都會睇一段復仇者聯盟先上街

Decathlon已經好耐冇人提大家拎返612個勢出來！

支持，唔好留record

推啦 要上熱門

幫你推

幫香港人推

上年聽住家明、獨家村、惡世紀、虛作無聲、二零一九
睇住每一段警暴同手足抗爭畫面

到依家我都忘記唔到果種心情

推推推

多謝大家 一齊推

大大力推
全民blackbloc

大家一齊推返行動同正事po

成日做減價$199

裝備po推

【終極突發】抗爭裝備大整合！！！

求推post

自膠............

有用資料

緊係啦 唔通畀其他垃圾post上熱門

沉默就比人當契弟！

包得好真係好重要

tui

包成ISIS！

仍沉迷於612的團結中

仍懷念71的齊上齊落

參加抗爭
我 決不後悔

請幫手pin 一pin 依幅圖，大家可以參考下

，

推 準備歸位

有人玩緊政治
佢哋扮晒正義
有人等緊開市
只係睇個數字
出邊有人抗議
但係無人正視
我哋得個屌字
點解將我定義

個世界話你呢樣唔得個樣唔得
白又太白黑又太黑雙重準則
又話呢樣唔道德 個樣又唔做得
就連自由呼吸都俾人罰
一大聲表態 啲人就大驚小怪
某啲人 set左條界喺條街
咁啲人就唔敢踩
一面擺晒姿態高舉和諧
另一面持械 呢個世界係咁怪
仲氹你放低武器
放低鋼盔 降低怒氣
唔使勞氣 慢慢黎 明明監硬黎
仲講到懶係講道理
跟住逐個處死 今次我下次你
叫你咪咁認真認真就輸
中伏仲唔服輸谷住谷住
乜都唔使諗 繼續做豬
書包裝豬餿 繼續讀死書

唔好再用Gregory袋啦，想認唔到你都難

LMF

PUSH

推啊

屌你叫人幫襯miniso

中的好緊要，放低鋼盔放低武器

睇住出面啲熱門post都係垃圾個心淡左

覺得我哋係時候了

推俾新手

好耐冇見過尼啲post

推唔到都要推

P100真係同n95一樣冇乜用

最好+抵玩係600x+換濾棉

60926話正確用法係除左就冇得重用因為個棉已經污染左，不過發夢聽翻黎話有人用幾次用到好難吸氣先換

600x每次用完換個棉就得，個罐有得用到盡個時間

我原本停留喺係謝安琪
一次運動洗禮直接投奔LMF

推
要做足

自膠
呢個係7月資料 果陣未有藍黃經濟圈，我校對總合時冇留意到

大家將佢filter走

puah

就睇下我地打唔打得贏膠PO！！！！！

第一位唔係應該6800+6099？

一面擺晒姿態高舉和諧
另一面持械 呢個世界係咁怪
仲氹你放低武器
放低鋼盔 降低怒氣
唔使勞氣 慢慢黎 明明監硬黎
仲講到懶係講道理
跟住逐個處死 今次我下次你
叫你咪咁認真認真就輸
中伏仲唔服輸谷住谷住
乜都唔使諗 繼續做豬
書包裝豬餿 繼續讀死書

前線留意

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

呢個社會已經進入黑暗時代標誌
暴政令人民憤怒
憑良知不顧一切盡做
你有槍又有彈有霧
用血肉之軀對抗照fuck the po po
你要攬炒有排同你玩
催淚彈 驅散 又折返
撐起自由雨傘
兄弟爬山 一夜之間
逆權運動正在進化遲早幫你埋單

後線後勤手足同和理非都要black bloc掩護
真正和勇合一

我地要光復香港！！！！

—————————-
2020年7月25日或之前滿18歲 就可以登記做選民，你登記咗未啊？

推推

兄弟爬山 各自努力
不分化不指責不捉鬼不篤灰

冇大台 自行判斷

香港人 加油
香港人 反抗
香港人 報仇

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

最緊要都係點包實自己，好多人戴左個嘴就以為冇野，但d金毛又出哂黎，耳環又吊住哂咁

認真文 推

記住初心

3000煙濃度高少少都會咳到仆街
有資源上雙嘴盡量上 起碼6200都好

係 第五項希望大家會做
一支眉筆畫下花面貓可以救你一命

Pish，請跟足，除咗miniso

3200不了

仲有出發前搵定逃生路線呀

冇錯
多謝手足指正 證明大家有認真睇po

多謝大家 我地要一步步奪回連登抗爭土壤

睇完照住做
以後我地係街做咩都得

我遲啲會整合埋逃生路線po！大家都可以開多啲有關嘅po去谷返熱個勢
有用po已經冇左好耐，大家要光復返熱門 唔好比運動沉

Cap帽迪卡儂薄布個款其實唔錯 可以笠低好低 收埋亦都好方便

唔包做咩都得
但起碼唔會比藍絲影一張大頭就出事

尤其依家好多手足比人影到

多謝巴打推介

難以忘記畫面 在浴血冒了險
滿街的景況 太多痛楚太多的抖顫
但再集結街邊 第二次待變天
可否看到明天

毋忘當天 多多一次雨傘到來場面
多多一部續集用來如願 命運或能完全改變
然而現況 是各自各一邊
但願有天 會真的跟你奮起上街抗爭多一遍
期盼來到這天 期望同伴可見

時間場地改變 唯獨同伴不變

大家係咪都一齊等緊煲底相見果日

我愛香港

就睇下我地打唔打得贏膠PO！！！！！
天佑我們 全為我們還算鬥士

能在最壞時刻起義

唔好淡
我地一齊開多啲正經po 好唔好

正經文宣行動acc互fol互推光復熱門

平民們爭取普選堅決到底 志願亦同樣
仍前行支撐彼此 不怕受重傷
純和平爭取普選 這個妄想 結果清場被算帳
捱打的聲響 不要作技倆

平民們爭取普選堅決到底 志願亦同樣
曾高舉雨傘這幕 爭取著理想
從前曾一起高呼 聲勢再響 那刻心情熱熾已漸涼
當天你在場 當天我在場 今日退下場
曲終這一章 普選太漫長

我 勢弱言輕 決不 虛作無聲
哪管他扣查嚴令 會暫停 我路程 也盡情
喊出 一句完整 喊出 一句提醒
滲血的祭台長盛 有內情 有佚名 要服刑

你在牢籠被引渡 渡往了啞巴的國度
我用殘餘力氣留守衝口說真話的領土
無窮志氣未折耗

結果不應拖進小眾大門釐定
要暫停 我路程 也盡情 喊出 我心聲
白與黑顛倒那奇境
全然讓駐足的傾聽
有內情 有佚名 要服刑

有罪名 有極刑 會把你 叫醒？

我 勢弱言輕 決不 虛作無聲

淨棉擋唔到有害氣體, 如果經常發惡夢就儘量唔好慳, 健康無價

我雖勢弱言輕 決不虛作無聲

我已經空裝左一排為香港 我無所謂

721 831

不做綿羊 做雞蛋

黃色經濟圈

721唔見人
831打死人
101槍殺人

有用 幫推

喺度！

推 優質整合

本體出現

裝備除咗保護自己，仲可以保護埋手足s

喊出一句完整 喊出一句提醒

鬥命長 多出街 怪物來 不必見怪
無論鐵路會崩壞 方向未會被活埋

幾時再有遊行

在黎明前 你聽見嗎
是濁霧下 鏗鏘吼聲
告眾弟妹 不屈的你
會照亮明天的 香港

黑色徹底同質融和、視覺上造成和勇不分
亦可以象徵我地一體嘅抗暴精神

我並唔係包容唔到不同諗法
只係接受唔到顛倒是非黑白
一直打壓恐嚇日日不斷譴責
乜嘢法製造一大堆心虛垃圾
新聞報道是撚但
雨傘對子彈
高牆黐實臭旦
慣犯就最夠膽
撕裂仇恨用錯對錯
一錯再錯唔會認錯
處處要控制控制個個
罪過罪在你太過細個
送中就舂鳩一眾未來主人翁

依家唔係要你回應 係要你應承
訴求清晰你仲未撚反省
以暴易暴 槍桿對頭顱
唯有用勇武態度對抗
令你徒勞無功而還 你叫人點就範
我企硬用力撐發難用良心對抗子彈
口口聲聲叫最低武力鎮壓
新聞直播根本係大屠殺
以仇恨生仇恨 以人民鬥人民
是非不分
製造假資訊 黑白顛倒 想扭轉乾坤
邊處有平等 咪撚扮誠懇 點可能
俾你用智能監控燈柱向我評分

用十年換十年
判十年坐十年
逆權時代入面極亂
極權製造混亂
制度混亂
遮遮掩掩刪刪剪剪

可以嘅話都帶個R95旁身, R95偏貴無咁多人搶, 而且武漢肺炎有一個類似N95嘅口罩係身好平常, 萬一出入高危地方都可以當N95防疫

share先

睇下方皓玟嘅進化就知
由「願」嘅大愛希望去到831後徹底放下底線嘅「人話」

我地都唔可以原地踏步

太多五毛開垃圾post

R95係......?

推

要學識保護＋保障自己！

多謝你，比多啲人睇到

冇錯！仲要保護埋其他人同勇武！

老實講，完全見唔到有人提五大訴求了

感謝巴打再整合
再近我都少左好多思考有咩抗爭相關既戰術post出

btw 提一提 鞋套係非常重要
見過手足全身blackbloc
但著對螢光鞋

Tui

P95>R95>N95
P 同 R對TG 有一定防禦力

我

我出來就係為左五大訴求、幫梁凌杰報仇

溫故知新

係我仰慕嘅大佬
fol左

我會keep住洗各類戰術文宣裝備post 請多多指點
一齊努力光復熱門

長知識了，多謝巴打

溫故知新 回味當時抗暴嘅熱誠

而家已經冇晒人叫口號

到底係咩原因?

遮好啲自己啦大家！

誰若碰到這個他還望可將那美意帶回家
流落野外恐怕太快叫他睇化
愛情電影小說也太虛假
誰若碰到這個他能為他了了這小心願嗎
無力協助他嗎也願你任由他
騎著世上最終一隻白馬

找太耐 就算找得太耐
他拒絕 未上訴 便下台
大地上 問有哪位 敢這樣愛

無論你是愛他不愛他還是可 將那勇氣帶回家
時代遍地磚瓦卻欠這種優雅
教人夢想 不要去談代價
最後即使走進浮砂沉沒中 也會發出光亮嗎
臨近破滅一下要是信任童話
還是有望看到天際白馬

我想寫一個關於防避CCTV既post
搜集緊啲資料
到時出左post記得幫我推

3M 8247, 外表係一個灰色8210 N95口罩

有限地頂到TG, 同P100比效果無咁好, 叫好過無

有冇人記得梁烈士

多謝你堅持

fol左你啦~出po必推！

這個世界需要你這類人

我知道我一個堅持落去
就會有更多人陪我一齊堅持

最後我地會重返正軌

光復香港需要你 大家集思廣益

我 勢弱言輕 決不 虛作無聲
哪管他扣查嚴令 會暫停 我路程 也盡情
喊出 一句完整 喊出 一句提醒
滲血的祭台長盛 有內情 有佚名 要服刑

你在牢籠被引渡 渡往了啞巴的國度
我用殘餘力氣留守衝口說真話的領土
無窮志氣未折耗

不要噤聲
結果不應拖進小眾大門釐定
要暫停 我路程 也盡情 喊出 我心聲
白與黑顛倒那奇境
全然讓駐足的傾聽
有內情 有佚名 要服刑

有罪名 有極刑 會把你 叫醒？

你在牢籠被引渡 渡往了啞巴的國度
我用殘餘力氣留守衝口說真話的領土
無窮志氣未折耗

係，全身黑色加埋背囊U記齊哂執一套現金埋單啦，鞋都咪搞咁多花款，另外買多一兩pack 唔同色V領tee 變身。咀至少6200 加60系罐，有時啲味好撚勁想走都走唔到。

忘我和自我不易兩全 讓我忍痛一刀就這麼兩斷

若世間愛拖得一天過得一天怕將底牌揭穿

抵我懷著我獨眠

我亦很怕一心軟 會將就得更辛酸

換到飽暖失去自己一世不甘願

任你嘲笑孤僻也好偏激也好只會自詡清高也好

好過純淨的嘴臉 被媚俗的唇扭轉

仲要件事好撚重要
出來抗爭唔好著乜鳩vans潮牌啦 乖乖地著波鞋啦！
你要跑架傻閪！

屌，一開始乜都冇，都係就咁用P100 la
有高階緊係最好，但冇既話都頂到一輪架

係著名會然

推！

一開始612果陣個個N95同口罩，果陣揸個6200已經係神裝

鞋可以上埋鞋套，咁就最穩陣

不麻木

前晚太子旺角，手足好波，不過仍需改善

入離睇下戰術吹水文，改善下鳩企嘅習慣

真 上鞋套好有用
背囊都要上套

推
推
推

推 包實自己呀

我亦很怕一心軟 會將就得更辛酸
換到飽暖失去自己一世不甘願
任你嘲笑孤僻也好偏激也好只會自詡清高也好
好過純淨的嘴臉 被媚俗的唇扭轉

我記得P100/95 好似頂到二十分鐘左右，適合和理非，勇武唔啱用，要60926/7093+6006

我跟你同床發夢 可惜語言再不相同

大概做人不想太委曲 都將要絕種

我不屑為求相擁 可啞忍到心裡裂縫

若我所見不相同 獨守一角青空

當不公義繼續沒停 平民仍是冷漠眼睛
當政制並沒前行 從前壯志驟變做寧靜
都只因上次未事成 原來同伴態度冷清
當佔領逐漸遺忘 如常吃喝被制度壓迫

若是在日後展開續集 讓我學會把握
但沒後續歷經分裂後 像已沒法挽手
肩並肩不再會遇見 失意的會感觸每刻

回頭當天 多多一次雨傘到來場面
多多一步逐步未來重現 淚下汗流尋求改變
然而今天 一起呼叫氣勢散無雲煙
他朝出現續集亦留懸念 並沒熱情重來一遍
隨年月過 內訌沒有休止
遇襲那天 受害人被虧欠
初衷親手去埋葬 無人提已不見

黑警拘捕照舊無常 強權仍舊濫用法章
當壓制逐漸延長 誰人會繼續往日理想

gp5 has mask 幾好用，包埋頭髮耳仔，唔好處係帶得慢

香港獨立

補圖

推！！？

光復香港

Ching你第一張相隨時害死嗰兩個手足

一月中環個集會成堆一家大細係皇后像，班狗咪又係黨鐵衝上黎一炮射，和理非都預定雙罐先穩陣

推返上去

第一張相係魚革義士圖
2016年嘅公開相應該唔會有事啩

珍 和理非都要帶裝

Wall Street journal 上年登的

第一張相拎曬架撐可以咁樣post

Sor ，誤會左個意思🤦‍♂️

2016 魚革圖

面巾依家去邊度買好，之前都係上網買，不過依家間野好似摺左

多謝樓主

Decathlon
旺角 銅鑼灣都有鋪

最憎班友搞亂香港

巴打我認得你一齊推
可以fol我 我會盡全力每日放工出正經po同大家光復熱門

有進步先可以打贏啲狗

冇錯 要進步要分析戰術

全民black bloc

仲要係公廁款!

從頭開始 多多一次雨傘再來重演
多多一步逐步未來重現 就讓劇情緩緩改變
全民飾演 真心真意對抗帶來民主
他朝出現續集別留懸念 耗盡熱情重來一遍
從前做錯 學會合作開展
盡力上演 別又遺憾一遍
可否這一次和你 能同行到終點

難以忘記畫面 在浴血冒了險
滿街的景況 太多痛楚太多的抖顫
但再集結街邊 第二次待變天
可否看到明天

毋忘當天 多多一次雨傘到來場面
多多一部續集用來如願 命運或能完全改變
然而現況 是各自各一邊
但願有天 會真的跟你奮起上街抗爭多一遍
期盼來到這天 期望同伴可見

時間場地改變 唯獨同伴不變

豬嘴方面提一提，最重要係擋到晶體+酸性+有機氣體

60923 60926 60928罐都係用得嘅頂級神裝，因為防到三樣

SetB嘅600x+502+p100棉就唔得，一定要6003/6006先得，因為得呢兩隻係同時防酸性+有機

至於淨係用P100棉嘅，一定要用2097，因為同時具備防有機氣體嘅能力，催淚煙入面最毒嘅係有機氣體，其次係酸性

可以參考呢張圖

著VANS 咁痴線

係！唔好著名貴限量版！冇人想知你買到靚鞋呀！
大家都著公廁款就安全！

推上去

唉好耐無見咁full gear

多謝手足補充！

你唔好話 我前幾日229落到去差啲暈低
真係仲有新血寶寶冇裝備意識架

一推再推

捉晒佢地就啱

#75

push! 感謝樓主
大家要為23條做準備

第一次比人認到

推 每次見到呢啲post都好開心

我一個星期後會再出一次更完善嘅裝備整合！

我都希望大家一齊返來抗爭
好想喺前線陪你地

手足陪我一齊推23條架嘛

想問下頭盔有冇推介，之前都係用開單車頭盔/ 工程帽

冇錯 612 2.0可能好快就到
大家要準備endgame

樓主好過份

點解無得pin兩個回應，呢個都好重要！

想知除左6700/6800/6900之外
3m同其他牌子既全面豬嘴推薦

推番裝備post上去

樓主唔識盔 比個po你睇睇

我記得
恭喜樓主呢個post終於上熱門

係，樓主最頭果度其實係講錯咗，有機會害到人，所以建議開多個post講豬嘴最好

多謝巴打出Post

再推

裝備整合圖

豬嘴方面提一提，最重要係擋到晶體+酸性+有機氣體

60923 60926 60928罐都係用得嘅頂級神裝，因為防到三樣

SetB嘅600x+502+p100棉就唔得，一定要6003/6006先得，因為得呢兩隻係同時防酸性+有機

至於淨係用P100棉嘅，一定要用2097，因為同時具備防有機氣體嘅能力，催淚煙入面最毒嘅係有機氣體，其次係酸性

咁樣得唔得？

我都覺 一定要大力懲罰佢

Btw followed

掛

可唔可以pin 依個，一次過有曬兩幅圖

會再執一次 多謝大家指正返我
我都唔多熟悉裝備 只係希望整合返以前嘅資料去喚起大家裝備意識

有你地幫我完善 我好開心

d人真係好善忘
分分鐘比人拉未見到6c唔好講野都唔識
比人呃下引下就亂講左野

P

Thanks樓主！

721 831 101 1111

係時候出埋遠古手足意識po了媽 好忙

大家買鞋套記得買底果度有防滑果啲，雖然幾十蚊一對，但係好用好多

Thanks手足！

深水埗$200可以買齊全黑Cap帽，全黑有帽風褸，全黑面巾，全黑背囊RainCover同一個中Size黑色背囊

新果班我真係唔知佢地邊度接收信息🤦‍♂️

60923 都得親身試過，又平啲外國網有貨入定先冇壞

希望梁烈士在天之靈保佑香港人順順利利恢復鬥志

地址？

懷念呢d post
大家加油 唔好放棄
一齊堅持

面巾入面加返個口罩

502 蓋依家好似比較難買，好彩之前入左好多

push!!!

TG channel啩
唔係6月出身嘅唔會有咁多抗爭意識，因為後期大家都冇再講過

我地有責任同新手足分享返前人一切智慧

推撚爆你

或者直接上豬嘴算，還掂P100 棉可以擋埋肺炎

再push

我都好懷念
大家可以開多啲俾我睇

之前有建議過印水紙紋身擾敵，不過唔可以即刻洗甩

化妝筆唔錯

Tg channel 的確好似小講裝備

我 唔要香港沉淪

一係紋身冰袖？

樓主！仲有iphone個緊急捷徑！可唔可以幫手揾返個教學出嚟！仲有TG schedule message!

我要五大訴求
我要梁凌杰烈士安息

Amazon, 淘寶應該有🤔

Pish

重要po

P 牌push唔到🤦‍♂️
可惜太遲註冊

一支眉筆出發前整色整水
一支卸妝水擺屋企落紋身同偽裝

得左

我肯定有唔少年紀輕嘅新加入勇武手足欠缺經驗！做好所有安全措施會救到佢一命！謝樓主！

我冇野講呢啲都好少

光復香港 時代革命

冰袖中水炮/胡椒會含撚

強烈建議大家用呢個
優點: 0成本 遮曬全面 上豬咀快(向下一拉 一cup就得 唔洗擔心比人影到 實測過好多次)
缺點: 頭髮比較焗(面就冇乜野) 頭盔難固定
利申 喺中東用呢個方式打仗超過半年

推 發夢唔係打機 命得一條

咁就怪喇
60926其實係6006+p100合做一舊
咁到底係邊一part阻擋到d污染物？
因為單用6006又話無效，p100又無效
應該係無可能架啵

美麗T恤頭巾大法好耐冇見過

除咗RainCover其他都係喺唔同地攤度買到 RainCover喺福華街一間細細間戶外用品鋪就搵到
行吓鴨記同福華街唔使九個字你就買得齊

其實P100 擋到oil particle ，應該ok 🤔

Dark days ahead

我地一齊守護香港 好唔好

唔識iphone, 呢個app可以？

呢個家 我地每個人都有份

可唔可以一齊阻止佢倒下

以前有架喎

tg : @pppmarketplace
有需要文具可以去呢度
唔貴非人血
有需要睇下

唔想第時去外國做二等公民，就要反抗

！！！！！！！！
我都有印象見過呢樣野
呢幾日刮下！

未熱既就黑jacket 打底著其他色衫方便變身啦 鞋我唔明咁撚多人vans 做乜鳩，是撚但整對全黑波鞋踢到野都冇咁痛

P100圓餅好少可會單獨用，除非物資短缺時拎嚟湊合用幾粒鐘。

多數組合都係6006(灰色有格仔同黃色邊)+502(接駁用途嘅透明膠蓋)+P100圓餅。
上面組合嘅功效等同60926(常見嘅粉紅濾罐)。

6006+502+P100 v.s. 60926：
1. 前者平非常多，係後者嘅一半左右，不過有時會有部件冇貨
2. 後者慳唔少位，同埋少啲組裝程序
3. 後者壽命長好多，前者嘅P100(唔計6006，我諗換兩、三次P100，先要換一次6006(算係壞習慣))，官方壽命係30小時，後者60926就係150小時。
(時間隨使用環境而變化，如果只係拎嚟抗疫，自然時數會長好多，拎嚟煮嘢食，自然短非常多)
如果唔計價錢嘅話，個人喜好始終係60926。

Bonus：
有一個砌法，係6006+502+6035，6035即係防水版嘅P100，功能明顯高過60926。

利申，抗疫分享

Jeng
五金街都幾齊
仲有燒焊盾牌買😂
或者Amazon 都得

啱用！手足唔好懶！睇下！

其實我唔係香港人來
但我已經當左呢度係屋企 我都已經當左自己係香港人

我真係好想好想同你地一齊守護呢個咁美好嘅城市
大家報仇

依間 Sellstrom 賣得便過本地網店，不過貴過Amazon小小，算唔錯👍

佢啲嘢其實算平

Thx

已mark，日後出新手勇武大禮包時會包埋！！！

就算cheap雞功夫鞋都好
vans奶共又冇機動力

呢幾樣function真係好早期嘅事
我覺得超重要
因為手足要畀家人朋友知你安全/被捕
唔想再有被自殺

嗚 我用過最靚都係得6200+P100

推推 一定要熟

推 好多新手加入咗！

冇錯 scheduled message直頭可以開個新po講

豬嘴抗疫可以參考依個post

感謝樓主落力推po繼續集思廣益

係行動po巴打！！！！3月8將軍澳見

未有頭巾前就係咁做 可能係我手勢差 綁到後面嗰結唔實 易鬆
但係正如你所講 頭髮 耳仔 嘴巴輪廓同條頸都遮得非常好
p.s. 如果戴眼鏡嘅人用呢個方法可以幫助固定眼鏡唔跣

大家一齊落力推
我會持續開類似po光復熱門 大家可以fol

.

屌原來只有ios, 不過爬過文見到香港人免費？

推呀

My city is crying

想打陣地都要學識set靚個埸

推爆

Dark days ahead
Umbrellas haven't dried and all I hear my city cry
Mask on my face
Won't turn away until the smoke clears from my city skies
While the world's watching - watching you
Dark days ahead
I'm having trouble breathing, can you hear the people cry?
Cry, cry, cry

正是

To dream the impossible dream
To fight the unbeatable foe

有冇人開post講下thermite

He was branded as a wasted youth
Sent to the slaughter by a wolf In the skin of a mother
Shedding crocodile tears who fears the truth
Like a light exposing shadow puppet strings in a voting booth!

Wowwowwowwowwow

The color of law
Black like the uniforms of cowards ready to draw
Guns on kids - predators
Attack dogs go for the throats, forgetting oaths
Neglecting those who don't have a vote
He asks himself who he serves and who he protects
And behind a shield he wonders why he lost their respect
He was once Asia's finest, now he's Asia's violence
Looking for excuses to incite the "riot"
Backed by False flags, no name tags, missing IDs
White shirt triads funded by the powers that be
Paying these pawns; their conscious is gone
Is it still an order when it transforms into atrocities?
And underneath it all, he still believes
That this is what he trained for (Fuck the police!)
A delusional saviour (Fuck the police!)
Taking aim at those who scream fuck the police!
Fuck the Police!

催淚彈鎮暴最有影響力係堆CS晶體，唔係有機氣體
2097係好過淨用P100綿，但P100絕對好撚過淨用6006等防氣體既罐
已經有好撚多POST講過

掘左好耐遠古po去搵返半年幾以前嘅有用野

p牌推唔到 但多謝手足

準備23偷襲。

好可惜502買少見少 6006+502+P100係好好嘅組合 你講得好清楚
仲要唔知點解我覺得呢個組合只論外觀係最好睇
但係我冇502
我抗疫係用7093 好輕身又細舊 但係聞到煙味同天拿水味

502 真係好難買，amazon 送香港果啲都賣曬

P100 嘅話7093/6035 會最好，因為有防水盒

到時見！

P牌都要推

建議用full face，會防得好啲，同埋唔洗戴眼罩，一舊野搞掂，不過真心貴🤦‍♂️

發夢7093/6035 係冇撚用擋唔到味

戰術比裝備實用因為你冇可能每次都齊gear

甴近平

未用過先會有呢D結論

1/10

甴近平 睇下

2/10
香港獨立

甴近平 置頂

甴近平 推上去

甴近平 手足要睇

3/10香港獨立

4/10香港獨立

要配6006

Push 好耐無見呢啲po

5/10
香港獨立

6/10
香港獨立

推，相信好快會重聚

要成日提醒手足！

唔可以俾人認到！

Pushhh

多謝！

真手足真英雄

agger 好po 不妨一睇再睇

甴近平 up

7/10香港獨立

60926 一舊過幾方便，唯一係個P100棉量比較小

推呀！抗爭未完，亦都唔會完！直到光復為止！

8/10香港獨立

睇漏謝提醒

兩個講scheduled message夠晒清楚嘅po

呢個係講唔同裝備(眼罩/豬嘴/防火工具/防具...)種類同賣點嘅docs link

入面講點樣用an機set 緊急求救message

9/10 香港獨立

以為係大路嘢

正經post 推

多謝你大家整合下再出新po！

多謝你

💪💪💪

努力推

大家買眼罩記得買個防彈同氣密嘅

咁我覺得P100真係唔好單獨用啊嘛
與其恥笑 不妨講下有咩心得

有用要推

p100有味唔攻鼻
利申 記者

有少少想喊
建設性討論返來了

一切都返緊來了

Cheap眉筆兩野就甩啦
眼線筆好啲

推戰術post。

推
光復香港唔撚係口號

冇錯 來緊一定要多開戰術po
巴打 舊po推唔起唔好眷戀 完善下之後開過個新嘅

p 牌推唔郁架

甴近平

係邱大佬已經準備好拉隊支持你間鋪

你甩左p啦

一 二 兩隻手指
意 義 就只有自由兩個字
一 無 所有既鬥士
揸緊中指 唔係你想像中咁易
我並唔認同你講既一切一切
但我會捍衛 即使死不眼閉
並唔認為你所謂既需要剋制
會帶黎公平 穩定壓倒一切

One 平等 一個Freedom
不能容忍個世界點解變成咁
鬥爭不斷發生 太多狡猾聲音
為左自由兩個字 太多人無辜犧牲
One 平等 一個Freedom
為自由追尋 同權力繼續繼續抗衡
不聽天由人 自由不分富貧
平等自由應該屬於 每一個人

全民一set啦

09年寫得出呢段野 我真心跪左喺度

鬥爭不斷發生 太多狡猾聲音
為左自由兩個字 太多人無辜犧牲

60系啲罐外國網仲有貨搵一搵，好快運到黎，我都儲定了其他啲中佬似我咪買定多啲，到時有緣會幫拖。

講緊樓上上

甴近平

正經Post推

可能我誇大左 我意思係p100會擋到 但係續航力我就唔太滿意 勝在夠平
不過而家都比人搶到貴晒 貴成倍都有

甴近平 上熱門pls

其實依家係咪直接上豬嘴、眼罩會唔會好啲，順便防埋肺炎，唔係到時又要除口罩又剩

721831101111

溫固知新

P100 口罩我諗淨係和理非啱用，聽人講好似淨係頂到20-30 分鐘

利申 記者 人肉測試
3311k：算啦（唔係唔得
6001/6003/6006冇附加：勉強得，但走入煙附近唔得
6001/03/06加n95：同上者分別不大
209X p100：有味不攻鼻/呼吸系統
7093 p100：同上，唯效果似乎沒有2097好
7093C沒有嘗試
6001/03/06加209X p100：完美腳底煙無味
6001/03/06加7093 p100：完美腳底煙無味

6092X = 600X+7093，望周知

6059 + 任何P100 A1B1E1K1：腳底煙無味（鬼佬記者測試）
6099 A2B2E2K2P3：咩係催淚彈？

Avon AMF12/MILCF50 A2B2E2K1P3 配合FM12：空氣很清新，甚至想瞓覺，戴起身很舒服

正經野要推

而家啲貨因為抗疫應該會貴好多架喎 ching咁重手

Anyone

60926 amazon 貴左四十蚊港幣

FF-402？
我用依款

lm

樓主要瞓了 來緊打算繼續開下列post，大家可以隨意拎走啲主題去煲熱門一齊光復連登，都歡迎你地補充有咩可以提

1. 裝備2.0(完善版)
2. 武器防具指南
3. 我方戰術分析及建議
4. 被捕須知
5. 6月至今狗戰術分析
6. 逃生路線分析
7. Telegram Scheduled message教學
8. 上場應有心態
9. 發夢物資列表
10. VPN指南
11. 隱藏身份方法
12. Fact check方法
13. 夢場上職能及分工

再唔係draeger果啲都唔錯

如果齋手足裝備防疫可參考以下

係時候將連登革命土壤搶返來了
有啲人 生於斯卻做逃兵 有啲人來自外地卻深愛呢度

我地要喚返醒全世界一齊抗爭

有冇本地貨源買? 有興趣入手一個
同埋我冇用過full face 想問下會唔會太重聚向前面 所以要拉緊條帶搞到鼻樑唔舒服?

pushhh

VPN 可以暫時參考依個頂住先

我雖勢弱言輕 決不虛作無聲！

下星期應該有新貨返，到時請多多支持。

你要頂住呀！

我上amazon 買，用落幾舒服，好似因為係矽膠做，鼻梁位個人覺得冇問題，不過如果噢戴眼鏡嘅要加舊野

利申定，非國難打手、非引戰，好耐之前cap嘅

唔知而家市面仲有冇

btw笑下好喇，國難五金嘅事好撚複雜，要拗嘅話真係有排拗

除咗3M面罩，大家其實仲有更加好嘅選擇 vol.5

如果方便嘅話

pin呢一個

上40mm抵過用3m好多

DSE加油

大家 要一齊贏返香港

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

裝備整合

豬嘴：
3311k：算啦（唔係唔得
6001/6003/6006冇附加：勉強得，但走入煙附近唔得
6001/03/06加n95：同上者分別不大
209X p100：有味不攻鼻/呼吸系統
7093 p100：同上，唯效果似乎沒有2097好
7093C沒有嘗試
6001/03/06加209X p100：完美腳底煙無味
6001/03/06加7093 p100：完美腳底煙無味

6092X = 600X+7093，望周知

6059 + 任何P100 A1B1E1K1：腳底煙無味（鬼佬記者測試）
6099 A2B2E2K2P3：咩係催淚彈？

Avon AMF12/MILCF50 A2B2E2K1P3 配合FM12：空氣很清新，甚至想瞓覺，戴起身很舒服

除咗3M面罩，大家其實仲有更加好嘅選擇 vol.5

支持做好防護工作

巴打好有心

大家學吓睇地圖，背熟地圖自然就走得甩

Push! Serious post

我個friend好似都入左佢條頸咁多502，不過唔知送曬比人未

你都可以做到大家一齊開正經post啦！

點樣Set RB係step 1，記得少RB材料就用🔥保救
一人一磚，彈出彈入係step 2

黑巴d 野好高汁
仲成日出post

一眼關七，唔好鬆懈。個個都要平安！

R95 好似二三十蚊個度，和理非可以買番個自保

真 我好鍾意佢

懶人包:
遠距離=無/少氣體+有粒子=可單用P100
近距離=有氣體+有粒子=必須兩種過濾器同時用

補充:
單用罐唔用棉=累人累己

突然醒起有塊棉幾尷尬 5n11

係啊，就咁用6006 果啲真係曬氣

高學歷廢青 巴打都高汁

防肺炎都得嘅

用過60921擋tg 可全防
距離: 腳邊

之前有篇報導係講滅火隊單用6006 篇報導一出就將 單用罐唔用棉=累人累己 呢個概念傳左出去

姐係6099同60926一樣神裝?

最好有埋guide分真假豬嘴

呢個Po真係正 呢個時間都可以咁快推上熱門 仲要好多野學

推呀長期置頂

係咪淨係得7502同209x有假貨?

正經野推爆佢

依兩款一舊過比較輕便

真係唔知

聽過朋友6200 都中過招

快閃最好著件薄風褸，閃完即除

o

用209X 嘅可以考慮加個殼，

香港獨立 唯一出路

推 勁詳細 唔該曬手足

希望之後大家一齊做好blackblock 唔好著短褲短裙或者啲易認大logoT

想講一個問題好耐，鞋套好撚易爛同好撚容易仆街
想問有咩方法解決，個人覺得鞋套勁有用，入面著白鞋用黑鞋套就可以完美變身
但跑起上嚟真係太起危險太易仆(試過)想問各位手足有冇妙計

自推想講好耐 個個裝備post都叫人用鞋套但好似冇人有呢個問題
同埋好少見手足用鞋套

買厚身啲同埋有防滑果啲

有啲腳底整到類似波鞋咁

Push 好耐冇見過呢啲po

已經係厚身同話防滑
矽膠好易仆同一用力跑就爆 試過跑到一半爆咗差啲收皮

大家記得用VPN ，真心重要

blackbloc有樣好幫手叫 電線膠紙
短褲可以加返legging 但係又除又戴好麻煩 最好應該非黑色短褲加黑長褲在外 兩條一齊著 要換裝就直接除長褲

樓主，我呢啲有個整合，唔止裝備，就連戰術，訓練，各種前線所需資訊都有齊，希望可以幫推，或者自己bookmark咗佢都得，多謝你

就算依家係抗疫期間，前線手足都一樣咁忙

食乜撚嘢元氣呀！爭氣啲啦 香港人

純FF 用塊軟身嘅材料 例如膠袋 一面貼滿電線膠布 將膠布面向外配以幾塊電線膠布貼係鞋面 一撕就得
但係有可能電線膠布痴力不足

哇

唔實際，太麻煩

香港獨立，唯一出路

貼黑色繃帶係鞋上邊，最安全直接換拖鞋

前晚太子旺角，手足好波，不過仍需改善

入離睇下戰術吹水文， 改善下鳩企嘅習慣

好 推

好似唔錯喎手足
下次試下

同意所以爛咗後我都冇再買，但唔俾人認鞋其實都係好重要嘅一環唔可以忽略。希望可以集思廣益揾個完美解決方法

如果係全白鞋應該幾煩 腳踝位令到做唔到一塊過 試完交流下 或者我自己係屋DIY一下再上嚟share

轉40 啦 3M 咁貴

推 多謝整合重新提醒

嗚哇6、7月先會有既po

裝備係輔助。心態先重要。唔係帶晒豬咀就係勇武

其實真係不如整對全黑運動鞋最安全

換拖鞋，不過通常冇人理對鞋
其實你真係驚俾人認出就係條黑色長褲入邊着條波褲，一做完嘢即刻除咗條長褲包保冇人認得你
第二個方法就係入邊着黑色跑步legging, 外邊著條薄身其他顏色嘅越野褲，咁樣又即刻變返做完全街坊look

唔好咁講
雖然我都係全黑

唔好再戇鳩鳩企喺度，要爭取時間係各大街口set RB

有用 推

入定貨

6502ql都有，中国真係乜都有假貨

重要post 推推推

推 抗爭未完

推呀推

認真其實真係乜撚其他色都冇全黑，包到個頭冚加手套最穩陣，多一樣extra 野多一樣野煩。

強post 推

推呀，利申 神裝

6006+p100夠做，擋到bbq但要加502接搏

thanks
___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

其實502係咪可以好似啲罩噉，不斷重用？

前幾日mk，大量手足犯哂錯！有live影住好易認，大家要抗爭必須bb！

老老竇竇，依啲只係防禦裝備，抗爭唔講武器真係預設咗捱打咁

周街都係鐵通同磚，講個心嘅啫

如果我哋吾進步，沒槍便衣狗都撳住我哋黎打

仲有兩樣關於眼罩嘅野
1. 如果買完返唔氣密(四眼都可以) 去日本城買3m海綿條跟住眼罩邊貼 一份海綿條至少夠你貼3個眼罩 但留意鼻位同豬嘴會唔會互相頂住
2.第二 如果你個眼罩鏡片唔係黑色 可以去買千色店或其他地方買反光紙 貼落向內嘅鏡面 視野同黑色鏡片相似

同埋眼見好多人都唔識整斷磚頭 你可以先搵一條欄桿柱(下面有圖)
將舊磚打平撞落條柱到 如果撞岩角度 一至兩次就可以整開舊磚

同埋呢啲柱會有舊石屎連住係地下 你唔會用支濕鳩錘就仆到佢出嚟
唔好好似我咁on9

推啊！！

唔blackbloc都最少要遮頭+換衫,
仲要搵無cam+有多出入口既位換,
返去轉多幾程車,去/回都唔好用八達通
再穩陣少少可以考慮行兩層樓梯返入屋

唔好以為肯black bloc 上豬嘴就係勇武，狗都要學堂畢業先可以真係着套制服出嚟，手足想落場做野大把野要學

有啲岩岩學堂畢業就會出嚟做便衣 身型同年紀唔一定判斷到對方係咪狗 最重要返到歸之前望後同盡量行冇cctv嘅路

總之盡量行遠啲，旺角打完行去大角咀或許佐敦一帶就會安全

Push 好耐冇見俾啲新人睇嘅野

推 好耐冇見依d post 啦

推
冇理由咁簡單既野都做唔好
同埋要帶衫換啊 或者黑風褸事後掉
雖然佢依家係唔係都尻拉先

另外手機安全都好緊要 set個勁啲既密碼之類？
一拉預咗手機要比人爆
不過唔熟呢啲野。。。

就係要講多啲先可以普及化根本好多人出都只諗防煙同逃生路線，人人肯揸舊磚都成件事唔同晒

Pushhhhh

信心係要培養出嚟，我建議由戰術着手，只要你肯定自己落埸做緊啱嘅野，就會再勇啲做更加多嘅嘢

咁先係㗎嘛

要記得black bloc鳩企 = 比便衣狗mark
如果唔想打陣地，高速移動轉位，彈出彈入先係正路

好重要

有用post

算啦，依家根本唔夠行動派，肯做野嘅手足好少，你睇次次大圍捕嗰班，大部分都係食花生嘅，有啲連black bloc都無，根本唔抵可憐，最好捉多啲添

推呀，不能忘記

好掛住呢啲post 學到好多嘢
推

Gogogo

之前開過black bloc po但係冇乜人理

進、退場須知

提一提樓主 miniso係藍架

好開心有呢d po!!!!

推！！！！

612 721 831 101 新屋嶺 槍殺學生 黑警綁架強姦婦女 黑警死全家

實用資料

（教學） 就快孵嘅龍蛋應對方法

大家可唔可以用少少時間睇哂佢同埋幫我推

我有用電線膠紙痴鞋

推重要po！

229返曬來啦，唔好指責手足
你諗下如果你係8月打後加入，當所有教學po都沉曬剩返膠po飛機po同少量行動po時又點樣去學？

依家越來越多新人成為勇武，我地要俾返啲資訊出去

等我搵下先

push!!!!

23條就殺到
大家做好準備

推 抗疫不忘抗爭

推
Never forget!!!

手足們歸位

慳返cap帽

反主線 裝備好自己
做運動

和理非都要長備一兩套

hhhh

一齊撐落去呀各位

推 保護好自己啊手足

比起$19更佳嘅選擇

易容真係好重要

推多1次，光復香港近1步

3M 就話要即棄，但係應該只要冇破損就可以重用

其實建議用7093+6006多過60926，7093 P100 棉量較多，壽命較長，不過502 蓋難買

實用po

推～

仲有你班人好心唔好再著潮牌T logoT
好樣衰,行幾條街再撞到你都認得出
uniqlo黑衫先係皇道,又平,又薄(絲打自己衡量下啦)又快乾又冇logo

講緊2020衣著潮流咋

唔該曬手足

啱啱入嚟記得要追Po
好多有用嘅資訊 唔好淨係睇完#1就算

推呀 全民black block

推
疫情一完等於運動又要熱返

再推

新手可以cap 低依幅圖，大概有個concept咁

上街不了
體制內改革
一上任就廢除佢23條

十連推 1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

推到肺炎完

手足唔係condom

[文宣]我哋要令美國人醒覺，令佢地反共! 尤其就來美國大選!

Psuh

極權製造混亂

反惡法 反送中 反變中

HONG KONG IS NOT CHINA
NOT YET CHINA

上街抗爭我有權
光復香港煲底見

最緊要落場唔好成日企喺度冇乜目的咁，掘嘢搬嘢傳嘢依啲基本，進階就小隊兜路侵擾

希望有朝一日可以對面未排好陣前主動攻擊

非常支持 大家都要多d講下行動心態

唔建議
之前已經有手足出過事 爆眼

真係要全身black bloc
要包埋臉包埋耳仔呀

好多後生仔包唔足
條褲唔好有logo , highlights
走個陣要換衫呀 唔好黑衫

拒絕極權 我不送中
香港不是中國

反惡法 反送中 反變中

推 禮拜日唔要見到有人就咁戴住口罩出去發夢

盾＋棍

最簡單一人一磚，內街突襲，彈出彈入

推 重溫下裝備教學

根本就應該一路流動，游擊突襲以攻為守，成日等對面夠鐘驅散，唔好好利用唯一優勢人多依樣嘢如果好多隊不斷咁喺多條內街彈出彈入對面根本唔夠人守曬所有街，更加唔會推進到

真係要返多啲戰術post 普及教育，6月到12月街上根本6成人以上係行行企企，之前都有好多戰術，排陣文宣嚟緊要出返for 23條抗爭

舉傘平推戰術好似好撚勇，第一沒磚雨配合推條毛，第二認真試過咁多次最多陣地平推都係趕返啲狗上車，冇乜撚用

陣地戰要全民勇武同埋武力再升幾級先可以重新考慮返做主戰術，暫時唔會再建議

有用post 推

多謝巴打

有用post
推啊

推啊 熱門啊 呢啲都係發夢須知 唔好忘記我地曾經一齊經歷緊嘅日子啊

唔想再有其他post係熱門 唔好再逃避啦大家

真 唔可以再避

推左再推

堅守初衷 拒絕遺忘

希望大家幫手like & share ，up 左個裝備整合圖上去，希望reach到多啲新血

想問下有冇人仲買到m50

大大力

敵人尚未倒下

溫故知新系列, 推!

重要戰略po !!!

試著說 武裝革命 唯一出路

武裝革命係手段，香港獨立係目標
大家首先要將手段普及成口號先，咁先容易達成獨立

今晚會再出！

得black bloc 係吾夠，有戰略意識非常重要

唔好意思借個位

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

全民追擊白頭佬

push 記得濾罐有使用期限，千祈唔好用過期嘅罐。

集氣今年立會睇佢低票落選

有用post一推

推推推推！！！！

畫得樣衰唔好介意

Black bloc 真係好重要
唔上保護你自己
仲係保護手足
唔好再諗咩 唔洗啦， 咁熱，咁麻煩/我和你非咋etc.

冇錯
612踩正夏天夠熱到仆街啦 大家一樣包到密密實實

安全更重要

面巾黃埔執笠倉有 5蚊條, 有2色

對唔住大家 今日好攰唔出po住

幫推，但miniso不了

撐！

未敢鬆懈 無法遺忘

乜都唔好露！

眉筆呢招大家學左未呀！

Push!!

p

推
和勇不分

推
絕不認命

推 每刻謹記

希望大家可以幫手like & share 依幅裝備整合圖，等多啲新血睇到，唔好再裸裝上陣

請大家熟讀

實用

推介bump cap

全民勇武，唯一出路

推
不過樓主你無L嘢啊
Cap帽竟然推薦miniso?

我filter果陣睇漏左
自膠一打
大家用返集體智慧判斷！！！！

冇得分咁清架喇，鞋套、面巾、冰袖果啲香賣買緊嘅大部分夠大陸造啦，就算係amazon 買嘅鞋套都係大陸造，甚至有啲包裝袋寫埋簡體字

開左個裝備post 講防毒面具，希望手足們可以幫手推一推，正個評

手足裝備詳解：防毒面具篇

多謝大佬

但係miniso⋯⋯

有用po

開左個裝備post講防毒面具，唔想再見到咁多手足裸裝上陣，希望各位手足可以幫手推一推，正個評

手足裝備詳解：防毒面具篇

出返去推鄧炳強啦

［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

據我所知6200都有假

bump cap要小心唔好將內膽拆出嚟洗 會放唔返入去/放得入去都唔實

可能係因為開始淡了 而且大家冇左口號癮
下次行動可以開始嗌返大家一齊帶頭做就可以！

裝備文！
抗爭裝備詳解：護目鏡篇 X 黑警武器分析

希望大家可以幫手入去推下，正個評，發現好多新血冇乜裝備意識

仲有少量7093 現貨，要的禁入去睇

有一隻 pro tech ace water XL 藍色多左
睇下有無人想要

限定7093 2024年10月到期
130 一對，有意入tg gp睇完再搵我，唔洗呢到留言了。

深夜推

[行動po]香港人日程表更新